睇完牙醫

個牙醫話要杜牙根，嚇到我瀨屎
最後打左兩支麻醉針，整完痛到我hi hi